[突發］藍c愛國遊行（聲稱有不反對通知書）

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推！

lm

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」
「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

愛國無罪，造反有理

藍色人形蜈蚣嘛

推

仲去應戰做乜鳩
手足俾人拉哂喇

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

混入去，然後帶風向搞事啦
實際點做唔講啦，自行設計，免被識破
最緊要推到佢地自信爆棚，灌輸佢地做乜黑警都唔會理，擴大佢地出現就會有嚴重衝突既印象

Don't go!

Stick to our plan and go to Hong Kong Island. If we go, then the focus will no be on our march in Hong Kong Island and there are fewer people to go to march. Remember how few people in our activity yesterday.

Fuck off you and block you!

Do NOT Push!

十一前上面會開大水喉,呢半個月有排戰

如果有卧底狗，大家應該咁應對